想問下d 警察係咪香港人？

100萬人上街遊行，爭取維持香港核心價值
只要你身份係香港人 , 都有份受益架啵
抑或班PC 唔係香港人？

我真係諗唔明班PC咁搏做咩？
睇住香港人對抗香港人 呢d 內耗
我睇唔到有啲咩意義
唉, 心酸

黑警死全家

佢地係狗 主人俾狗糧咪咬 主人話句goodboy即刻扯哂旗

佢老母
等全家比人送中啦

同感

大佬彪你都咁天真？

識好多中同都係死黑警
通常係讀唔成書，大陸出身既蝗民後代

唉... 班警察醒少少得唔得

佢地26個英文字母都未識曬啊！
醒得去邊？

人地台灣太陽花革命d警察，都係梅下梅下咁推人

香港警察死全家啦屌你老母臭西

成日話示威者比人煽動 其實佢地係一樣比上頭煽動洗腦 以為自己除暴安良 仲好似以前香港皇家警察 收皮啦死公安